勇武升級：連儂牆以外地方，張貼警犬家屬大頭相

鑑於黃大仙同深水埗，警方變陣以極少警力對峙，留待口角衝突，舉旗驅散，再突擊拘捕
可見將來前線警犬減少受壓，減少出錯，傳媒及我方亦較難獲黑材料
所以，為了維持黑警極高心理壓力，必需以大字報，張貼家屬大頭相，再配以撐警文字，附上電影，張貼於所屬住所，學校，公司等隔近地方，構成深度壓力。只要長期受壓，日後部署更缺深度，胡亂指示，急攻近利，必會犯錯！
家屬資料可根據［老豆搵仔］提供。
縱觀香港黃底人士，有道德潔癖，即使看見撐警字報，亦不撕毀。藍底盲撐人士，諸見字報，或許開心雀躍，即時致電表達謝意。
心戰比力戰更為重要，我方武力有限，即便加上魔法師，亦難以抵擋警方。
遊擊是可取的，但遊擊要熟習地形，不是每人可以做到，而且我方一旦多人，變相堵路。再者我方勇武從來無反打意慾，後方沒退路，警方即時可以一敵百。所以，遊擊必需以大路為首，切忌犯下西環窄巷被自己人反堵，更忌諱深水埗近距離對峙，於無警告底下突擊拘捕。
勇武升級，不應再拘泥於以力相博，每次出動以自己安全徹退為首，更不用分析前線徹與不徹的討論，前線一定有ＣＩＤ臥底混入留底最尾，你假如婦人之仁，一心齊上齊落，小心被人利用，小心黃雀再後。所以當下環境只要有一成機會被捕，已經要準備萬全離開路線，準備徹離。
保留全驅，至少可以做文宣，至少寄下一封支持利君亞電郵等等工作。

利申：以上既野我係發緊夢鳩ＵＰ，所以想搵解夢師幫手。各位唔應該實行，我覺得咁做唔太好囉

推

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

good idea